點解戴眼鏡耐左 個人變左樣

想做激光繳視，除眼鏡耐左會唔會變返以前

你睇吓余迪偉對眼咪知